達哥呢排無Job 有咩搞？

台又唔開得
贊助廠又割
連街都唔出得
不如死撚左去算

其實只要落區支持下
都唔會搞成今日咁

做人無公關死撚左啦

樓主係引戰狗

達哥係最大引戰狗
係兄弟就明！

佢一落區D支那fans就屌佢港獨lu

點解上次動漫冇人boo呢條垃圾

佢而家兩邊不是人

我記得嗰日係撞正遊行
所以嗰日去咗動漫展嗰啲人都唔高質得去邊

兄弟慘變引戰狗

佢有一直關注

係达哥
跟番個naming convention 唔該

我都係一員

我都好關注佢老母

Sorry
下次睇翻

佢老母個波地咁撚正既，加埋我得唔得

達哥參與罷工

迖哥一直罷工
香港第一人

下次啦手足
好難搵相

好似秘撈黑社會

拍片屌fans 掛

條撚樣靠樣搵食
而家抵撚死

繼豬蛇今次到邊個被點名

達哥得閒到每個cm負評

ching又jer

繼續關注事件

Jer埋呢個post
就唔搞住

籌劃緊更多送禮活動

我都好關注達哥人生安全

有幾多job做緊又洗唔洗話俾你地知呀

隻過街老鼠仲想洗底咪玩啦

Blowjob 就有份

真係恨不得佢死咁樣

佢學歷又唔低 洗你幫佢諗

光復後實清算佢

非行動post請使用"不推文回覆"

要更新？

回文時右下角就有隻手板係度

唔通拍緊政府d咩青見廣告警訊宣傳片又要出post講咩

下個月返鄉下拍中聯辦既我愛祖國洗腦片都仲得

ok

達哥一早手持幾個物業
而家收緊租 風流工黎

破樸吧

佢收埋中聯辦咁多錢應該都夠

佢屋企本身已經係做警察啦

福建仔達哥幫同鄉帶緊路